巴賽今季神跡,全季冇被判過12碼

君子球隊

冇黑哨

屈

君子足球

神級防守

乾淨

勁

最強之盾

無人進入到巴塞情感嘅禁區

打到對面禁區都入唔到

真.+2gc

we did it

見神快拜

高質防守